曼聯當年點解咁快賣走迪比

當年25m轉會買返來
但踢一陣就賣左

係碼山神真係踢到舊屎咁先比人放棄
佢做錯咩？

唔勁咪賣羅

依家荷蘭首席前鋒

荷蘭自從比叻哥燈完之後就變左二流國家隊

范大將軍一已之力拉返上一線頭啦